(已FC) 全力支援屠龍小隊

TG:育龍

屠龍隊George:
黎緊2-3日
立場同蘋果會有澄清FC

希望大家想捐就捐
唔捐都唔緊要
請不要再罵戰及捉鬼

大家都係手足同陣營
勿傷和氣
我代我各隊員過往一日既粗劣態度表示抱歉

好明大家係香港呢個氛圍下 難免會因無力感、壓力等而鬧情緒🙏🏻🙏🏻

正如大家所講 屠龍係一種精神
而我地都係貫徹呢個精神既小隊之一

#五大訴求 #缺一不可

推

等立場蘋果post
再課金

得罪講句， 有報道都唔代表佢係屠龍
btw 其實真係冇得fc, 大家信就捐唔信就算啦

佢講得出過兩日會有報導 都知有啲料啦

任何人都可以約報導， 記者都唔會fc 到你係咪屠龍小隊

push

咁不如你去約報導 睇下人地報唔報你

你咁講都啱嘅 有人信都有人唔信